認真，匯豐 28 蚊呢個位好難再穿

認真，匯豐 28 蚊呢個位好難再穿，原因如下：

1. 28蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持

2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用匯豐出糧咩

3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以28蚊應該係5浪底來，最多跌多28蚊嚇下散戶 only

睇完第一條已經唔使睇

跟左Ching 10Mn$ 1x厘 收$收到手軟

all in支持匯豐！香港人既股票！

建議樓主all in

貼倉先啦 個個都話all in 唔通真係all in咩

「28蚊」個位可以做填充

1 蚊都係整數，跌到1 蚊就借孖展訓身入

一個月後:
認真，匯豐 18 蚊呢個位好難再穿，原因如下：

1. 18蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持

2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用匯豐出糧咩

3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以18蚊應該係6浪底來，最多跌多18蚊嚇下散戶 only

兩個月後:
認真，匯豐 8 蚊呢個位好難再穿，原因如下：

1. 8蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持

2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用匯豐出糧咩

3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以8蚊應該係7浪底來，最多跌多8蚊嚇下散戶 only

半年後
認真，匯豐 8亳呢個位好難再穿，原因如下：

1. 8亳齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持

2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用匯豐出糧咩

3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以8亳應該係15浪底來，最多跌多8亳嚇下散戶 only

而家得返28蚊, 有10厘息未

準備100厘息

29.4入咗8000千股 希望今日升返30

青姐唔好喊

仲有27個post 要開

笑左

認真，匯豐 25 蚊呢個位好難再穿，原因如下：

1. 25蚊齊頭數，又係5號仔既square，大家會有心理壓力呢個位會有支持

2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用匯豐出糧咩

3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以25蚊應該係5浪底來，最多跌多25蚊嚇下散戶 only

係，應該有耐都升唔穿

認真，匯豐 23 蚊呢個位好難再穿，原因如下：

1. 23蚊齊頭數，又係5號仔既square，大家會有心理壓力呢個位會有支持

2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用匯豐出糧咩

3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以23蚊應該係5浪底來，最多跌多3蚊嚇下散戶 only

匯豐, 驚閪

匯豐問題一律建議長揸

認同 長揸

28仲係7既倍數，無咩可能再穿

跌多28蚊係咪drop to zero

幻覺黎架姐，嚇我唔到既！